
                      es una pelicula que mantiene una buena linea de supense y que hasta el final no te dira cual es el resultado de todo , pero que aun asi, no convence del todo. eso perfecto ingles de Ivana Baquero
        
            